有無身邊嘅人好撚憎人打機？

成撚日話打機嘅人無撚用又盛
但係佢哋唔打機其實享度玩ig上淘寶
其實咁撚憎同覺得打機咁唔健康
不如叫政府立例打機犯法啦

我都憎人打機 但我鍾意達哥

打機關人咩事呢, 又阻唔到人

樓豬岩岩打機輸撚左 陰公豬